同毒毒男友嘅相處方式

有冇絲打有經驗

咁又點呀，冇人想知呀屌你老母

拉

毒毒那有女

比佢更毒

求撚奇啦 反正過一排都飛佢

咪即係問 點樣對住死肥婆扯旗？

我個毒毒有我

橋就我出 仔就你食

首先你係雞排妹先